說好的red wave!山泥傾瀉式大勝呢？

連收中共錢證據都有，都唔仲係52/48未能大勝
連登仔要接受美國佬唔係想像中咁正義，拜登贏要認清楚做隻大灣區港豬喇